警方：會配備非致命的布袋彈、橡膠彈和大型噴槍的催淚水劑，驅散示威者。

立法會明日就逃犯條例修訂草案，恢復二讀辯論，警方因應日前有示威者，衝擊立法會及企圖佔據主要幹道事件，作出周詳部署，嚴陣以待，確保立法會運作不被阻礙。

據了解，警方五大總區應變大隊已作部署，由今晚起，只要立法會就相關條例開會，會將警員8小時一更的三更制，改為12小時的兩更制，以增加人手調配的彈性。

其中港島總區的應變大隊，包括機動部隊及刑事偵緝同事等400多人，隨時候命。新界及九龍總區有需要時亦會到場增援。警員會配備非致命的布袋彈、橡膠彈和大型噴槍的催淚水劑，驅散示威者。

消息表示，有信心警隊有足夠人手及經驗處理大型突發事件。

大家小心

殺光，燒光，搶光
d警察應該係咁諗

各位手足 well prepare

又有OT賺

D黑警正宗食屎狗 死全家

其實都預咗佢會出高強度武力

開槍囉 唔係點樣美軍來了啊

手足到時醒扒執生
唔好白白送頭

講明想開槍

ok 收到
殺蟲水 天拿水ready

出埋火水

大家千奇唔好再中布袋陣，好似星期日咁

屌 今朝係林錦公路見到架解放軍貨車上面坐哂d士兵出市區方向
到底想點

準備99% Vodka

你老母做141日日俾人禁鐘排隊排到返支那

終於要出了

幫你死鬼老母執骨啦

會唔會拎錯彈

64事件

你老母條屍

警察冇守則/唔跟守則咁用，距離唔夠都好危險

犬:有殺冇賠

政府已經向市民宣戰
打游擊勢成主流抗爭

會唔會亂咁向市民開槍？
好驚！
都係唔好返工啦！

係

出水炮啦，唔係好撚威咩？

睇黎政府覺得你地班賤民唔夠激

來源？

每個差佬褲袋都已經配備枝致命槍啦

前線要做足安全措施先好上場

咁樣打開口牌，擺明係唔放你在眼內

D黑警等左好耐

擺撚明啦

政府話r痕咋

其實支唔支持都好，點解可以講埋咁嘅嘢，社會就係多你呢啲成日講風涼說話嘅人

係 今次唔係講笑

準備定long range items

唔好比人拉到就真

圖呢

612事件

三毛嚟

烏克蘭橡膠子彈都有d換實彈
機械有咩做唔出

比緊張過67暴動

睇黎聽朝大家都係唔洗返工

有個中同做警察,佢Facebook係咪申班遊行人士ON9,應該打撚死曬佢. 跟住成班黑警係到附和,好得人警

唔通政府想引蛇出洞

之前嘅新聞

上次就係武力升級先佔領

如果見到差佬想殺人應該去邊到求助？

記住 射眼係會重傷/會致命 一定要有防禦措施

好似好多防哂噴霧，噴漆，潤滑油/WD40都易燃

搵記者

差人真係L好偉大
連保護人渣都落咁重本

be water

非致命
但打到你殘廢

佢地同六四班仆街老解無分別架喇，你估仲係皇家警察咩

搵定警察宿舍同公務員宿舍

Push

殺蟲水 噴髮膠

香港廿七軍

不如諗下有幾多人, 得個幾支槍

火攻有冇得諗？

噴油時間，望唔到裝備幾精良都無用

我要致命呀！用坦克車車用槍啦，撚樣！

打還打 記得分清自己友

希望大家做個盡職市民，見到違泊同所有犯法野記得報警

孔明借箭，大家聽過未？

好似64個陣咁咪得囉

Bean bag真係痴線

佢揸好快影唔切
我有諗過講唔講出黎好 因為冇圖冇真相 我證明唔到比你睇 不過我真係見到
可能只係去九龍塘軍營
政府唔會真係咁仆街掛

十二粒鐘先有得收工，一於同佢玩持久戰，睇佢地頂得幾耐

黑警醒下啦 倒戈啦

得400人

買定手掃漆

交足戲扮搏，第睇之後又鳩吹乜撚士氣加狗糧！！！

祝你早日死全家

剩低你條死賤種長病百歲

05年嗰時班韓農激烈咁多都未出到橡膠彈

14年對住班學生就起勢咁打

69又係咁 揀人黎恰

唔好攪立法會啦 人地部署好晒 攪第二到

野餐咋喎
香港法例唔畀野餐？

從來冇人話過全部人去哂

［突發］ 葵涌軍品舖免費派發防具！

要夠人多 救人

佢個頭冇野呀？

開得槍就要預左有動物會死

block左佢等佢單機啦

唉 火攻算

徳牧先係警犬呀屌你

立法會主席決定會議日期及時間後，可隨時將會議的日期或時間押後或提前。

議事規則第14條

準備有行動既兄弟記得要準備好裝備
有定心理準備隨時開打

唔好意思，唔係重點，但阻一阻大家

[呼籲]有緣見到CCTVB，大家要識做

認清妓者你我有責

可唔可以搵人mark實☭TVB☭記者

生滋唐狗嚟

cap圖send報管啦

即blk

咪即係想幫義士加經驗值
第一次出就驚 你再出我驚閪

比夠你全香港都係4萬隻警犬，分散投資會唔會好D

[反送中] 大家由而家開始用番密碼解鎖, 唔好用指模/Face ID

天氣咁撚差
撻唔著打火機食唔到煙, 點算

防暴警察武器配套全解構

警察開槍就好快有警察被葬浩園

有人用棍拍野deam beat 既時候唔好劣
一齊叫同一句口號加士氣避免士氣此消彼長
有心理學背後原理
對陣口號可參考港隊打氣口號
拍拍~拍拍拍~DIE FOR HONG KONG

另外大家小心雙眼，戴眼罩被人噴油漆就喪失視力，唔戴又會比人插眼

大家亦小心近距離突然由下巴向上大力推有機會導致頸椎受傷 請各位注意安全免生危險

講緊飲酒喎
波蘭生命之水伏特加96%同98％

化工原料鋪

警犬啲鞋唔防釘架，大家走果時擺一大堆長釘落地下

同樣要諗 自己人嘅鞋都唔防釘
點確保最後一人先係放嘅人哩個問題要諗諗

400人 vs 百萬人

好撚痛啊

打到你殘廢又死唔去都算非致命嘅

支水炮咁撚勁